====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On retrouve dans cette étude , à travers ces plots en damier ,  l ' idée d ' archipel .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

